朋友突然俾人飛而家係咁話想死 可以點做？

有個毒撚朋友 三十幾歲 成日呻無女 幾個月前終於搵到條女
一班朋友都登佢高興 係咁叫佢帶出黎識下阿嫂
拍左幾個月尋日突然打黎話俾人飛鳩左
而家係咁話要跳樓又剩
又send 錄音黎話生無可戀 喊到仆街
都唔知回佢咩好

好心d女知道自已係人地初戀就咪玩9人感情啦

利申：唔關錢事 我朋友好撚有米

好撚有米咪俾人呃晒啲錢囉

由佢

帶佢落老蘭食下女先

又冇 聽聞只係感情問題
條女冇敲佢一筆都算係萬幸

佢街都唔撚出
剩係係屋企諗點死

間唔中開解下佢 但唔好次次應佢
有時唔理佢 俾佢疏導下

陪下佢啦，冇咩計架喇。

係咁叫佢出黎見下
姐係樓主其實未見過條女？

問問防止自殺會既意見好d喎，好似話類似電視劇既刺激會起反效果

毒撚係咁 你多啲叫佢出黎食野之類 唔好比佢自己一個 其實你做朋友既 知佢毒就應該提佢咪踩咁深 保護自己

交代多少少背景

條女細我朋友三年 （其實都唔後生）
聽佢講分手係 條女話性格唔夾
佢懷疑過係帽 但一班朋友分析過覺得唔似
佢去過兩次求條女復合失敗之後就變左咁撚樣

成班fd 得一個見過
我本人未見過 個陣仲懷疑過係咪真人

但我唔係本人佢地會唔會唔受？
我地都想知道有咩野可以講 開解下佢咁

有冇話 回佢個陣回d咩好？
例如佢話 我好想一了百了 咁可以回乜

咁都要試架
唔受先再諗啦

👋🏻 bye

都係叫我地陪下佢咁 了解佢需要
睇黎唔係佢自已去既話 佢地都俾唔到咩意見

比多啲關懷佢，約佢打機食飯吹水，等佢覺得條女唔係佢嘅全部，佢仲有你呢個老友。日子耐左，佢就發現其實男人好過女人，可以一齊做好多鍾意嘅嘢，因為見得多所以能夠充分地了解你。最後佢發現已經愛上左你，開始在乎你點解今日覆佢會覆得咁慢，係度諗你會唔會同緊第二個女仔食飯，mon住個ig一有story就即刻開黎睇。終於佢忍唔住同你表白，係你地一齊係佢屋企食緊飯嘅時候，你呆左咁望住佢含羞嘅樣子，仲未黎得切反應佢就已經除左褲，開始上下套弄可以用可愛黎形容嘅奔周，然後你即刻想逃離呢度，點知佢就即刻捉住你隻手，逼你摸佢條小可愛，再一路用好嬌嗲嘅聲音話我真係好愛你。你想反抗但根本唔夠佢黎！！你似係一隻被人綁起左嘅羔羊任人擺佈。最後佢開始氣喘吁吁，一嘢禁低你個頭，[射到你成面都係佢嘅子孫！!

香港咁迫 你識做啦

同佢講 唔好得把口 帶埋佢上天台 行啦屌你老尾喂

連登真係好多gay佬

介紹新女俾佢

a0男真係好難頂其實，仲要咁大都a0仲難頂，通常都係有d問題先a0咁耐
加上，拍拖要學，a0第一次拍，通常完全唔識錫女朋友，唔識體貼，根本唔知拍拖要點，點俾安全感之類

有無諗過個女仔都好辛苦…有時唔識，暗示又唔明，明視又無癮，有時明視完都唔識做，而家仲要俾你話
你一定feel唔到你朋友乜問題，因為你地只係朋友，替個女仔覺得可憐，飛人就一定錯？拍得開心，邊個會飛人

去陪佢散下心，傾下成因，睇下去唔去挽回，諗挽回方法，講句加油咪算
時間沖淡一切